'Je hebt het heel erg mis, meneer Willoughby, erg blamable,' zei Elinor terwijl haar stem, ondanks zichzelf, verried haar medelevende emotie; "u zou niet op deze manier moeten spreken, noch van mevrouw Willoughby, noch van mij zus.
